突發 董健華進場時一瘸一拐 離場要兩人攙扶下台

現年83歲、上月於全國人大會議開幕式上跌倒的全國政協副主席董健華亦有到場，惟他進場時一瘸一拐，離場時更須駐港國安公署署長鄭雁雄及中聯辦主任駱惠寧攙扶下台。記者追問其身體狀況時，他未有回應便離去。

董建華3月5日於北京出席全國人大會議開幕式，離場時失足跌倒在地。當時董建華由他人扶起，隨後自行步行離開會議廳，行政長官林鄭月娥及全國政協副主席梁振英亦上前關心及慰問。

幾時死？

打完第二針？

毛主席召見

腳痛咗咁多年?

好快拉柴

國家領導人

仲未死真係天冇眼

打完four hing?

佢上次又係跌親喎

快撚啲死啦老而不

差唔多啦

咁都未撚死
隨時早死過江澤民

打橫抬出去

腳痛，快d死啦

一日導演未叫cut，都要演埋落去，呢D先叫專業。

死左先再講啦

又仆街呀？

今次一定唔關事

腳痛下台

老人家跌一跌真係

江澤民都未死啦

唔好死，最好長命百歲，一直瞓病床

好快日日瞓床長命百歲

回帶

就死

打科興，即時精神返

血栓

腳痛師

咁似俾人逮捕

快啲死啦死老董

話晒佢名義上係國家領導人
以國家安全角度睇
俾佢繼續做係咪增加國家不確定性

就係要唔生唔死先配佢

希望呢件紅暴長命百歲，百病纏身

好似張相咁比人捉住痛腳

唔好死
我要佢中風訓床再長命120歲thanks

走資派

唔好俾佢死住，出嚟仆多兩次街先

今次堅腳痛？

btw我記得早幾年仲有人吹奏佢係好人同當年做特首時有遠見，而家諗返起真係嘔心🤢

係咁多年終於病發

江澤民都未死，佢有排玩啦！

預祝中風

聞到棺材香啦

終於腳痛

幾時仆死

天有眼先長命百歲呀

老懵懂

佢都敗晒佢老豆副身家俾中共
陽間都冇乜野俾佢啦 除咗虛名
佢老豆召佢落去節好正常

佢地呢個級數 真係可以壞肝換肝 壞腎換腎

祝你快啲死

長命百歲．百 纏身

最好生不如死啦衣啲死老嘢

唔好死住，要百病長命

抵死

咁都未中風

下面等緊你入伙

條賤人咁都唔死得

國家安全了

係咪準備合體?

話時話, 亞視報錯佢死到而家都咁多年仲未真死, 都幾撚癲

得閒仆下街就啱啱好出賣香港呀拿
佢死我地齊開香賓添呀

而家扶靈都要rehearsal?

興奮得濟，打完飛機腳軟

毛主席喺下面等緊你

好似挾持人質一樣

好人就死得早
呢啲賤種就唔撚死
屌你老母

全部都係掛名。。實際上係失智老人

副作用也許會遲到，但絕不會缺席

Just like Hong Kong.

呢啲畜牲一定要死得好痛苦，董畜一族一定冚族有報應！

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻
⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⡟⣷⠄⠹⣿⣿⣿⡿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

腳痛左咁多年幾時落台呀

又搞乜乜国家安全日，政治老人出嚟獻醜！

老而不死是為賊

求下佢快啲死

三個字：行將就木

有得無限換啲器官

終於真。腳痛

毛主席搵你阿喂

冇食早餐?

實習扶靈?

通常d 老人家跌m跌就 ...

不嬲冇 報應只係用嚟呃傻仔

應該已經死撚咗
亞視點會無啦啦亂報
支那領導個個都有替身
薄瓜瓜老母都用替身出庭

佢死果日
應該好多人會開香檳慶祝

祝佢
落唔到床
坐唔到櫈

駛唔駛換埋隻腳？

好行唔送

廢老係咪準備見毛主席

個腳痛隔咗差不多廿年先發作

輪椅都買唔起? 就算真係要人扶 都唔洗
勞動到『國安鄭雁雄&西環駱惠寧』攙扶下嘛
擺明係做愛國show，搏同情

快D死，賣港賊

幾時死

+1s 🐸

禍港賊，
當年就係哩條友廢市政局，廢除民選議會。

在位時被辭職就話腳痛
而家真腳痛就比人夾

每日一支

越做越精神

Fall Hing

狼來了，今次毛主席召見

打科興死左都冇得claim 因為生前有腳痛

拖埋隔離果兩件落去

好慘

扶定夾呀？

有錢佬最怕周身病痛，日日食幾十粒藥當飯食又怕死! 反而窮人死就係解脫，睇吓亂過馬路啲窮廢老就知

唔好死，要長命百歲

獻下世先

證實番當年真係腳痛落台 唔係藉口

百病纏身

董健都算 仲要華

浪費兩針fall興

好似做得陰毒事、撈偏既某人咁
做返10年8年機械人

要勞煩中聯班主任扶佢，都幾好野

要佢有命睇到光復果日，要佢爬上法庭然後再爬上刑台

上次跌完, 應該好快死得

天譴將至

錦鯉死未

快撚 d 死或者唔生唔死

係唔係果頭近

黨冇零件比佢咩

果頭近

正職兒子都做到咁. 男人黎講都算係垃圾. 佢老豆就亞洲船王, 佢就係無人欣賞既政棍. 廿幾年前跟李+X去加拿大攪下科技startup, 都仲可以叫做眼光遠大.

而家d廢老真係唔捱得
行幾級都要咁多人服侍

689係咪開心死
終於上位

條仆街幾撚時死

腳痛姐

科興兩個字真係唔係咁易撐

老夫屈指一算
5 月底前
董賊大限將至

咁耐都仲未死

做咁多陰質事，千祈唔好死住呀！繼續受病魔折磨啦仆街！

最緊要長命百歲

仲未死既?

希望佢長命千歲

唔好咁快死呀
癱咗瞓係度, 日日淨係望住天花板
瀨屎瀨尿, 想死都唔得先正呀

你今日死左未

第一針腳軟仆街
第二針企起身都冇力
依幾個月可能狂食薄血藥

到時唔止兩個扶

人哋連祖業都賣埋啦 船咩王

Keep住咁嘅殘廢狀態加d老人病折磨下佢先真正天有眼

腳痛師加油

食咁多薄血藥
如果呢個時候出血性中風⋯⋯

最緊要長命百歲，百病纏身！

千萬唔好太快

上路luuuuu

祝佢長命百二歲

哦... 中國政治係屎窟決定腦袋
所以佢個腦應該喺個屎窟道
就算係都可能痾下血啫

可能係俾唔知邊個嘅暗號

唔好俾佢死得咁易神呀

補多劑科興興奮下應該冇事

個頭近

睇到會心微笑咗 幾時落地獄呀

好期待 快啲啦

唔好咁快啊
希望佢好似何生最尾果幾年咁

香港點靠佢再出發

下次坐輪椅
再下次要掛尿袋同呼吸機

準備落地獄啦
無架啦 就算而家悔改都無用 做得衰野太多

打少d飛機啦，撚樣

求誠哥賜佢長命藥, 等佢有三百歲命

打完科興

日日痛

係，你睇做埋集中營，有咩報應

係呃自己個心好過啲

長命百歲！百病纏身

打完科興腳痛復發?

你信

年年開刀

快撚D死

上聯: 長仲百歲
下聯:

千祈唔好死痛多幾十年

老人家跌一跌好快死

人生舞台

咪咁黑心啦你，最緊要長命百歲，唔好咁早死

係唔係癌症末期先兆呀？

香港再出發

反正香港冇得救
我祝董建華長命百二歲
永遠唔死 永遠唔洗再行路
訓床訓到流水都出來支持囯家

唔好咁啦
我想佢長病百歲

科興果然有料到

唔死都冇撚用

唔好咁早死，插哂喉神智不清keep住10年都唔夠找數

話唔定面癱左

快啲預約打多劑four兄會唔會好啲？

以前鄧小平俾人話老人政治
香港而家有過之而無不及

佢隻腳真係有事

栓栓來遲

呢d老野通常跌一跌就死

換哂仲係咪江澤民

差唔多死

哲學題

忒修斯之船

滅港第一人

條撚樣取消中史必修，點解仲未死？